老老實實 v30買唔買得過

用緊6s plus 64gb
跌爆左芒想trade機，iphone x又買唔到，見v30聽歌唔錯拍片都幾好想試下。

有冇人講下部機有冇問題

缺時諗到缺點係4gb Ram ....

成6000蚊買部咁一般嘅機? 不如去help the company
利申:6s轉note8 開心使用中

iphone x 點會買唔到呀，原價加100都收到啦

缺點係qc 差 同4gb ram an機有錢買三叔 平玩買sony 窮撚出小米 完

IR長開, 原價買到

等緊插水

真係有心買，等多幾個月先買，跌起碼一千，V30 廣角 聽歌 ，note 8 s pen 影相

我真係好中意聽歌，如果u11note8聽歌好唔好？

近排 LG 仲有無壞底板先

如果一部電話得2年周期既話,4gb ram應用上其實暫時黎講都好足夠
我覺得你可以同note 8比下,但htc抽起左個3.5mm,如果鐘意聽歌我就唔會簡佢
另外有師兄話LG QC差,老實講雖然唔係V30用家,但SO FAR又唔覺LG QC差
有D人縑輕,但我唔明重有咩好,目前似乎貴之外無咩挑剔

聽歌嚟講v30係最好架啦
一係就要買 onkyo cmx1

三星冇爆炸, iphone 冇死線, LG 冇死板

原果聽歌係好重要就唔係用手機聽

u11聽歌應該好過s8,但無3.5mm，佢條轉線有dac

s8推力都唔錯，偏暖，人聲厚，用低抗阻，高靈敏耳機聽底噪都幾勁,用緊si

v30就唔洗講，一定好過呢兩部,甚至係手機中最好，除左安橋出果部

用緊s8

note 8推力仲大過s8
兩部都用過

v30伏 poled大伏 前鏡垃圾 後一般 4gb ram 售後又慢又西

點會買唔倒啊
smt都有現貨啦

後鏡唔係拍片勁咩

lg遲買是常識吧
等一陣個價就插水啦

想試吓輪街症滋味就買L豬啦

5998就買唔過
4千幾到可入
已知缺點: 側睇會偏藍, 鏡頭同旗艦比麻麻(wide angle除外)
利申用緊V10等佢跌先買

係咪大約1月先會跌？

燒底板
烙印芒

你預淨係用一年咪買得過